[4K片/高高清] 今日架直升機高清片段，型號為H175獵豹直升機

2019.10.12.太子、深水埗一帶
直升機在遊行路線各區上空盤旋
機身編號：B-LVJ 。

*留意片段 0:25

Facebook 似乎不支援4K影片，4K 請移玉步到：

翻查網上資料，該型號為H175獵豹直升機，屬於政府飛行服務隊，現存7架，法國製造。香港警務處警察機動部隊經常召喚飛行服務隊的直升機以進行訓練及行動。

七架全新H175直升機於2019年8月6日交付予政府飛行服務隊。
7部H175直升機編號分別是：

B-LVD（第一批交付）
B-LVE（第一批交付）
B-LVF（第一批交付）
B-LVG（第二批交付）
B-LVH（第二批交付）
B-LVI（第二批交付）
B-LVJ（第三批交付)

push

知左又點？

向法國、美國檢舉，該直升機被港共政權用來打壓香港人民，要求供應商停止供貨、提供零件及技術支援予香港

做得好
全部記低佢